[七喜之約] [制裁到了港共應當悔改] 巴塞隆拿球迷討論區 (344)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Quique Setién
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - ??????????
07 - ??????????
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)👑👑👑👑👑👑
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé(收咧)
12 - ??????????
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - ??????????
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇸🇳 Moussa Wague
17 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - 🇪🇸 Carles Pérez
28 - 🇪🇸 Riqui Puig
29 - ??????????
30- ??????????
31 - 🇬🇼 Anssumane Fati

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - 🇪🇸 Sergio Akieme
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

Credit to 好想死

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

lm
拜仁手下留情plz

lm

時隔七年又要飲七喜

岩岩睇返精華 美隊

推

八事喎大佬

‼️🚨 Quique Setién was already sacked long time ago. He could not even continue even if he won the title as per @moillorens

踢16強前已經決定左炒

Thank you the memory (2:8) and good luck c sir

Bartomeu won't resign but Quique Setién, Eric Abidal and Oscar Grau will be sacked. [Gianluca Di Marzio]

一次過用哂D祭品召藍眼白龍

特登出442睇你出醜

Josep Maria Bartomeu is not going to resign. But Quique Setién will be sacked — including some people from the management like Abidal and Oscar Grau. @DiMarzio

見到頭幾隻字已經唔想睇落去

真係笑撚到我

巴打個名

永續狗雄

玩鳩你垃圾巴
出個鳩陣等你出醜
班高層醒到

屌你老母巴杜姆快撚啲中武肺死啦

#WelcomeValverde

Welcome Tito

條攻擊線可以點搞
仲有中場

pubg 2場都無得點出
力架連跑都無得跑

冇啦
繼續35+
新仔就坐後備
唔係就賣走

中場same

做疤狗真係好撚橙 年年都柒舖勁嘅 仲要一年比一年柒 每次都比班fd恥笑 好能辛苦

其實古天奴有冇得再試下踢中場 雖然係同美斯撞位 但可能有教練識用佢？

中場連跑都跑唔到
睇著影帝係度慢慢妹

今年預左柒
唔同上2年
1617都係預左輸

執柒左佢啦

16輸下體係唔抵
17輸祖預撚左
18輸羅馬OK FINE波係圓既
19輸利屌你老母華為敵
20輸拜八事飲勝

Luis Suárez Made 24 passes against Bayern. 9 of those were kick-off passes.

#9識入世界波唔賣得

預咗出局係真 但冇諗過輸得咁肉酸

老實講我嫌輸得少

重建啦屌

就算踢唔走大雄
都要輸到有咁難睇得咁難睇
輸到D盲毛都認清事實再咁靠球霸唔掂

For anyone think Barto is finished simply because of this defeat: Do not underestimate the survivability of rats.

Barcelona players with the most Champions League goals since 2016/17:

Messi - 32
Own goal - 9
Suarez - 9
Dembélé - 4

丹都仲係第4名

希望訓醒可以換到教練

換都冇意思
又係同一隊波又係同一個主席

好耐無見過你

屌你老母臭閪, 咪撚拎tito 玩

Feel到沙維會返黎拯救

不過唔係以教練身份 係球員

依家唔好返喇
做臭個朵

大家移民去屌奶星 唔好返嚟了

好耐冇入嚟，精神大好

Own goal - 9

美斯既足球生涯
先甜後苦

so9 同 #5 可以學下主席咁 退位讓賢未？

肯定要成隊汁過哂la

自家青訓又唔掂，
近年買人即食又唔掂，
陣中元老個個都3張幾。。。。

總結，
未來十年巴唔會拎到歐聯，
西甲或者好彩拎到1,2個咁多既

自草泥馬一走，
一個皇朝咁就完左

見到活蛇訓醒開始出來吠都無乜興趣理佢了

Bartomeu will call for early elections. [Mundo Deportivo]

大雄咁都唔撚走dllm

Xavi

青訓唔掂?
掂果D都賣走晒啦
thiago, cucurella, grimaldo, olmo
仲有D都數唔到

事後睇返原來尼馬真係算唯一接到班既巨星

拜仁咁強，巴連西甲隊都未贏到
都預左比人數
但訓醒見到8粒都係好難接受
球員有責任但高層同教練一定最大責任

其實巴塞沉左幾耐？好耐冇睇足球

哥迪奧拿時代真係好勁 勁到我嚇一跳

呢幾年已經由轉會開始柒到喊
買親D人都唔岩用
賣出去又做水魚

依家唯有希望古天奴拎到歐聯
當初嚟巴塞真係上錯賊船

古拎到歐聯巴好似要俾獎金俾利

又唔係巴拎到歐聯
關巴咩事

8事

美斯free去鏝算啦

Who is 大雄

今場唔出puig唔出busq一定唔會輸成咁

鄧Puig同fati 慘姐
未來如果擔正都係要重建

18都仲係8強

19 真係灰
已經半隻盃耳 對面係熱狗

足夠完美啦
養生幫阿根廷捧隻盃好過

今場真係奇恥大辱
仲難頂過 13 年

輸完8-2
大雄都唔會走
希望dembele健康番啦之後
唔科水買後生就好靠佢同puig呢班新血

🚨Breaking news: Quique Setién will no longer be Barça's coach. Mauricio Pochettino is the main candidate to take his place on the Barça bench. The club has been working on his arrival for weeks as per @EsportsRAC1 @rac1

❗Mauricio Pochettino is already in Barcelona. [@orioldomenech]

美斯24歲到而家33歲只係羸得一個歐聯

唔好對佢太大期望啦，數返哥帥 拖舟 阿迪達個個都學咗師覺教波，佢起碼教b隊先啦

鬼叫佢臨老打大佬足球，biggay都終於醒，希望美斯快d醒下啦

If Coutinho wins the Champions League with Bayern Munich, Barcelona will have to pay €5m to Liverpool. You read that right.

真係有咁嘅事

真, 佢自己都有責任

其實佢防數防守真係好大分別

15年就話打防反唔守啫，但之後幾年中後場老化就好大分別

咁係因為巴全盛係佢後生個時

邊仲有體力，仲細咩我地90後頭都就3張

膠層唔提升中場活力，咪搞成咁

改革就一定，但點用美斯依個核心問題，唔知有冇教練咁掂. 坦白講美斯體能係打唔到90分鐘，莫講話要佢防守迫搶

唔係好柒咋播今年

你班frd唔識波姐
今時今日expect 巴塞啲咩

Marc-André ter Stegen (GK) - 1/10 - Couldn't do much about any of the goals but hardly helped himself with some awful passing. Has anyone told him Thiago plays for Bayern these days?

基本上用得美斯就無可能用埋咬人

美斯 電話 dembele/fati會好d?

成隊有兩個唔回防
So9同美隊
清清so9先
美隊打攻中/副鋒 兩邊翼一定要出翻後生

我反而掉轉，唔覺 4:4、3:4 有乜咁柒，今鋪 2:8 係柒啲

美斯一日唔退 巴塞都唔會有動力重建
做後備殺手仲好啦

屌你 2:8

美斯 電話 dembele
後備fati
咬人蘇走/ 打後備
後面puig頂影帝

後防希望UTT健康番啦 施美度艾巴都好撚大獲

係改革就唔會再用美斯做核心啦

認真
美斯不如走吧啦
佢一日喺度一日都冇得重建
買咩人都係為左就佢
邊有球隊會用33歲老將嚟做重建核心
佢走班老將先肯諗走
加上佢人工真係太高 放左起碼salary cap會騰出空間方便重建
疤依加仲有少少錢+歐聯打都仲未去到山窮水盡既地步

5m咁少濕濕碎啦
我地買玻璃丹都用咗億幾啦

咁高人工點打後備
一日最柒都係狗雄
連影帝哩條垃圾都可以成千幾萬年薪
撚有人肯嚟同你打雜咩

繼續用美斯係無問題，美斯而家技術仲係top
問題係要識得配合
同埋處理接班問題（無美斯在場嘅時候）
冇一個教練做到呢啲野

Piqué: "I am the first to offer myself to leave Barça if new blood is to come. We all have to think about what's best for Barça."

反觀某幾條千萬年薪柒頭皮

so 9 都係咁講啦
btw 影拉真係全隊最老屎忽嗰兩個

點會冇動力重建?
你不如話成隊上上下下都依賴美斯
要搵一個好既領隊教練
所謂豪門搵2-3線黎教你諗下球員惡定2-3線惡

應該得肥普 rb萊比錫個個 阿積士個個 幾好？

問題係個2-3線教練好似唔敢同佢地講野咁

兩條友搞到中場無哂活力，出puig今場一定好好多
碧基哨牙可以留既，不過人工要-，同要退居後備

一日唔大換血都唔好諗佢地肯嚟教

巴教練一要面對大帝 二要面對大雄
而家個班控制唔住
又控制唔到簽咩人
好惡搞

中後場老化邊個搞到咁？

影帝條垃圾一定要躝

點解成日搵埋d小球會教練黎教
衰過多蒙特

SO9 琴晚睇得出好盡力

主席、so9個位而家無人頂到
先要佢哋keep住踢

反而影帝個位，明明買左迪莊又唔俾佢踢
Cls

其實2014世界盃黎已經差唔多都要躝啦
痴線躝左咁多年仲係度仲係場場正選

如果佢今場先停賽就唔駛輸咁慘

唔好話好與唔好啦講真
都輸撚硬…俾新仔拎吓經驗都唔肯
成場換得兩個人

巴塞既錢 水貨唔岩用
買2-3線教練
明明本身大撚把錢比佢亂洗

其實要佢打假9好似最好
打最前又唔洗防咁多守
最衰而家係無翼
有後生快翼好好多 攻守都有力先
琴晚明知人地兩閘兩翼咁攻得
排個442鑽石型出黎邀請人地攻上黎
搞到小明杯麵長期1打2

根本要扶植佩伊
中場覆蓋面大好緊要
影帝唔撚跑

4-2果陣走場咪算

巴塞可能真係用盡所有錢買C朗

俾平時盡力嘅
但真係老啦
追到球單刀入埋都有得玩下

即係全隊只可以出一兩個妹既
又出美斯又出咬咬又出影帝
兩閘同AV仲要甩繩馬騮咁
唔仆街都難

琴晚真心係差左啲semedo
小明好左架喇
但兩邊長期一打二好吃力
同埋成個體系同逼搶真係無練過波咁
Utt就有價好賣啦

同埋呢FEEL到美斯/SO9想屌7自己友 睇佢地眼神

1:1 個時個球慢左小小比妞亞封到位
之後影帝頂空氣

如果是但入一球，呢場波形勢已經好唔同

真 好過平時少少咁啦

全場得佢兩個對辦
迪莊勉強

咪撚搞

應該想屌7後防/達神
真心達神琴晚做乜9
有幾球都唔算世界波咁都守唔到

琴晚有C朗係到相信都比人大炒

Pique ok啦佢頂好多波琴晚 但要買個後生中堅
琴晚果場個個都7架喇 連達都傳唔好波
要清就清影帝比返個位dejong
Puig dejong vidal （屌本身有arthur)
仲有清r4 dembele

有牙朗係度咪又多個妹既

davies助攻個球pk係度發呆

入到無曬冷靜

達神比人中出到冇反應

電話佬dembelev古天奴

3個貴野
全部用唔著又唔賣走去借比人
cls

琴晚如果係皇馬對陣會點

佢死都傳
傳又傳唔到
又唔大腳

屌,諗返起電話佬帶ps4

都輸硬
但拖舟點都唔會輸成咁

大雄下年走架啦？幾時選新主席
要搵個勁教練啦
Rb果個真心幾好
Ajax果個識用dejong同打傳控
首先要清走啲高薪又廢既先
So9 r4 b5 dembele
古同電話其實可留

仲諗住搏到一場

蝗點會輸咁多粒
佢地中場+兩閘好過我地好多
courtois今年好撚勁

唔識用真係好大獲
無個打到身價
古尋晚勁到

邊個係電話佬

基沙文

雞屎

容許我講一句:依家既我巴連澳假都贏唔到

咁又未必

2:5 先換入
垃圾時間黎
成班散哂唔想踢
唔可以作準

如果美斯中柱入
Semedo傳比So9果球chip入到
就應該定好多

我覺得大雄一日唔走 搵邊個教其實都冇分別

果時全隊都紅箭嘴向下

基沙文廢撚過古仔

個時我巴士氣如紅 唉
贏唔到都應該只輸一兩球

不過咁都好 唔輸餐勁無翻身

最好睇最精彩都係MSN時代

而家賣真係虧
古同電話可以留 古其實識用真心唔差
丹utt太玻璃真心要賣

達史 兩閘 蘿蔔頭同 影帝 最差
兩個中堅唔算太差 頂走左好多波

下季比機會古仔啦

睇下離開巴啲人嘅表現
覺得係教練問題多啲

古仔依家可能唔會想返黎

大腳清咪又係比返人
其實疤無plan b左好多年
唔明點解唔買個高大後備前鋒 giroud mandysuki都好

肥普上位，如果大雄比權佢清老將、用新仔，垃圾巴仲有得返轉頭重新開始

Ramos出得返條後防會定好多

應該係話巴買A隊-A隊變勁
買B隊-B隊變勁
借人出去果隊變勁
巴塞開善堂?

輸後場失控球權先最大獲。。

同埋達仔琴晚成撚日等對家埋到勁近先傳波
仲係到玩波波

mandzukic老啦 去左中東

幾時選新會長 大雄唔係今年收皮喇咩

依家比真仔會唔會諗:仆街好似中伏,可唔可以唔黎

傳失左好多球

唔輸夠10球好彩啦

變番加柏時代既膠根

對家已經唔係出全力
全力應該0:15

算啦祖記都唔好得去邊
意甲比佢贏多十冠都無意思

佢風格嚟
想保住球權
大腳嘅話鬼有人頂到
但係尋晚俾人逼得太勁又無人現位
所以咪奶曬嘢

拜仁好多浪射

難得睇到C朗/美斯被自己球會逼害

起碼都仲有意甲攞先啦...
黎到巴連西甲都攞唔到

不要忘記 巴塞會是個笑話

大家問心,琴晚當然好多人預左會輸
但真冇諗過個比數咁............

尋晚仲輕鬆過踢榜尾
真心你比隊愛滋賓奴都唔會輸8粒

氹得掂佢來做先講啦

不過愛斯賓奴降左班又易話為啲

開頭我諗住廢極應該比人炒3:04:0

真，補強又一堆水貨，重建佢又唔敢，正一廢柴

美帝去美帝國搵錢好過啦,好來好去

都話左,依家係非常好既時機美斯/C朗組隊

可能有過7喜
有過反cup
有過19 轉會
對呢一日有曬心理準備
早嚟好過遲嚟

我發覺好多人憎艾巴,點解?

唔好期望utt la~

上年俾利狗屌撚到哭

咩事?

大雄睇中肥普幾年，好有誠意。

成個球壇除咗哥帥、高普，無比肥普更好嘅重建教練。

比權肥普搞大清洗，未來巴不是夢。

又其實點解美斯就一定要老撚奉贏得最多盃先？

最好嘅球員唔一定喺最好嘅球隊出現㗎嘛

Gento係歷史上最多歐聯唔通佢又最好波勁過比利咩

卡塔爾學師

第一次入嚟，冇追post，想問下呢度d巴打有冇諗過長遠計唔可以萬事都仲以小花為中心？

真心走so9 走拉 走影帝 走維度 走電話佬 走utt
人工慳唔小
唔一定走美斯

講咗兩年

其實教練平時係咪同班大帝冇野傾
所以話上一個教練好無辜
分分鍾華為敵仲好過依家

有時都要權衡輕重

後場傳失波 要幾辛苦先追得番

係預咗輸 但都估係456 range
點知親眼目擊隊史最大落敗

拜仁如果踢完呢場諗住冠軍已袋
就仆街了
鏝/巴黎先係考驗

你試下掉轉隊踢睇下古天奴會比人屌成點？
兩個本身都唔係同水平嘅球員啦

一個入來踢順境波恰班無反抗能力嘅
一個入來傍住班輸到仆街嘅老坑

利雲咪有球波梅拿越位 護空門嗰個係griezmann就知隊波都痴膠花啦

拜仁一向都係咁踢

組隊只會英雄遲暮

因為渣囉

呢個真係睇到sad
其實佢好落力

肥馬贏左幾多盃

半場輸緊 1:0，仲lead 緊3:1 嘅時候佢喺更衣室喊到狗咁

1億2買個工兵

一次歐洲足協盃
舊制歐冠盃好似第二round都未贏過

希望今次大敗真係可以清走啲垃圾高層

多謝你回我。

作為球迷，我完全接受每隊球隊有高有低，但睇到巴近年係越覺積弱，國内聯賽仲夠玩，但一走出國際就露晒底，以往iniesta xavi busquets 最fit時嘅屌打式傳控，宜家完全做唔返，更加唔識守（唔可以話我係巴塞就一定要鬥攻），而且流行嘅迫搶踢法似乎已接連證明格食格得好緊要，大方向再唔轉下一年歐聯都唔會有咩改變。

人地前場肯逼 夠快打反擊咪可以大腳
我地反擊好多時都係
左閘艾巴接應再傳中比美斯so9
我真係未撚見過一隊波要靠後衛打防反

美斯回後左右都冇翼有能力跑 or 個人突破
人地塞撚死中路 我地即刻波都控唔住
點攻得入？

15班底+其他老嘢、冗員全走，剩美斯pk兩個降薪+接受輪休，上場機會比曬新仔，由肥普建立新體系，咁就差不多

哨牙蘇都可以做後備

見到有幾球 de jong 拎住波打防反 但冇人可以傳
之後逼住自己爆邊路

不了，有蘇無中鋒敢嚟

一個top5 cf要做執屎 real on9

買電話佬根本3輸
上季買唔到佢就放棄算啦 根本唔岩踢

印象中輸第一球行lewan嗰個係de jong，kimmich右邊出俾muller嗰球就好似係vidal行，d後衛唔知去撚晒邊。

美斯一早預咗今年唔夠其他隊揪 佢都係平常心踢 入到8強當好彩

但達子影響應該最大 自成鋼龍後未試過咁俾人中出
呢啲比數對門將創傷最大
開波睇佢個樣有啲怯怯地 都知今場有啲嘢

完場照片 兩大支柱崩潰

電話佬其實呢類球員岩邊隊大會踢
車仔拍基佬？

前兩年真係睇到喊左
今次完全喊唔出仲笑到想死

上年攞唔到真係最大遺憾

但我見到達子咁好想喊

感謝拜仁㩒著嚟打，垃圾巴終於可以大破大立

好心痛

估到會入波嘅 諗住2-5係盡啦
但其實唔係古仔 拜應該收左手

美斯pk其實仲踢得 但一定要輪休 後備
今季美斯全季踢足咁濟
佢話事權太大 又唔肯休息
33歲今季比人換出都未試過

佢就係踢美斯果位 要個前鋒幫佢開路
擺左翼亂9黎 高層求其買個big name算

根本唔可以同美斯共存

講咗幾年啦

開波一分鐘已經知道差距，拜仁快到

呢個好似中場嚟

本身433就無佢個位

依家隊波好似晚清積弱
球隊好多內憂外患 球員又老 球會洗黑錢洗到窮
其他隊就不斷改革 越嚟越多後生仔
但係啲高層又唔理 喺度粉飾太平
大雄一日唔走 呢隊波都唔洗投入咁多感情 盞自己傷心

根本一間公司講乜撚民主投票
有冇見google apple會幾年選一次ceo咁on9
歐洲有邊間球會係投票選主席呀屌
比班乜柒都唔識既會員決定球會既未來真係cls

幾好訓

法國咁都ok
Mbappe Giroud + Griezmann

有
佩雷斯主席

各位
早安
午安
斯迪安

咁能肉酸

中轉英係咪都畀人炒左？

相信各位死疤狗都已經柒到冇咩感覺

Ter stegen都變成八粒達了

碧基：「如果有新血出現，我會是第一個主動提出離開巴塞的人。我們所有人都必須想想什麼改變丶什麼東西是對巴塞最好。」

「羞恥，只有這個字可以形容我們。我們不能再像這樣去比賽，已說了很多次。我們很久不能在歐洲取得好成績了，這已不是第一次，也不是第二次，也不是第三次發生，我希望落敗能對我們有所作為，球隊需要改變。我們已經跌到落谷底。」

點會冇感覺。。。

會開心到仆街

尋晚半場就訓左
無上年對利咁灰
開始對呢隊波無期望就唔會失望

預咗

爽啊！

影：「我個位好難踢，唔會放棄正選」

想講尋晚下半場我笑足成場

重建核心絕對唔撚係美斯
佢球權過多 速度慢同防守問題好難搞
買幾多人幫佢都好難解決

但都唔一定要走嘅
最理想就用de jong做核心 組返套健康體係
再等佢慢慢融合

上半場醉右個球我笑能到傻

佢好似LBJ咁
一冇球權即刻唔識踢 有時仲企喺度唔走位 又唔防守

四通八達

me2

前年羅馬- 嬲到仆街完全訓唔著
上年利記- 都嬲但訓得著
今年拜仁- 睇完上半場已經開始當笑片睇(真係幾好笑)

拜仁入到禁區就有入球

大雄走未？

好心圍住古嚟重建算啦

最撚驚dejong 達仔踢到灰

應該話
美斯個角色應該好似當年細哨咁
以老帶新
核心就以dejong 法迪 列卡佩為首開始重建

巴塞起碼沉多2/3年，用依2/3年逐d清走d高薪冗員
不過諗諗下都係曬鳩氣，75m賣24歲阿吐俾祖，再用65m係祖記買個30歲同位中場
依d世界級轉會手段，一定唔會改

過咗咁耐都仲未冇一個教練夠膽棄用啲舊電池
垃圾board就算買咩人返嚟都冇用

合約到期(6月30)

Utt 2023
Alba 2024
影帝 2023
拉2021
Av 2021
So9 2021
主席 2022
r20 2022
杯麵2022
美隊2021

大部分都係呢兩年到期

Utt應該有人肯接手 賣得走
但影應該會坐到2023先走

即係兩年後先睇得波

公道d 巴邊會俾人得8次禁區咁少
對面27射13中
巴今季打雞隊都冇咁多射門

續晒全部人

續到40歲 more than a club

施迪安有約咩 唔係頂華維迪頂到季尾咩

阿特個前鋒戴綠帽搞到可能退休
巴區綠帽仔唔見埋人
成班廢老三連柒俾人雞姦都未跳樓
d抗壓力高到

台狗

令到c朗試下一場輸8球既滋味

佢好似無同大佬合作過ar ma

琴日施美度個位可以換邊個上
其實半場就應該換左佢啦

今鋪巴塞真係7到飛天
但我相信風水輪流轉
(巴迷)

其實睇番慢鏡果下真係難講

唔係會有中堅估到個閘畀人咁爆晒落底cut埋黎
佢無後眼，估唔到Davies會傳去龍門果邊定cut back pass, 果下根本無得守

呢隊波要執晒所有位我諗至少三至五年啦
換board,換教練，清老將，玩返拉馬西亞

呢樣要屌教練
賽前無plan過點組織ga 咩

轉左5年喇屌你
就嚟轉穿地核未呀

我覺得應該轉tactic搵多個係右邊幫佢

唔係換有Cafu畀你換入去都死

唉

條友琴日問題係一攻上去 又容易失
一失 又回唔切
拜仁成晚針撚住佢條路黎屌

真係諗唔到未來有邊隊會柒過垃圾疤
咁難破既記錄都破哂
再過100年唔會有

傳肥普教，咁法國幫應該會收皮，加上艾比度都比人雞左，，電話utt文員丹都走得。 我估會買拉美拿，馬天奴斯有機黎. 巴塞會阿根廷化

呢場後仲有無球隊肯接手

轉多5年應該轉到(好似係)

杯麵

個board 幾時換人呀屌

人地一開波就擺明果個位打

有幾on9先可以全場都唔係果個位做部署改變

高層/教練on9唔講
其實班友有冇練波
係咪平時都大帝生活

去選主席算啦

可唔可以買lo celso

冇錯 依家肯認真改革仲有得救
FDJ絕對有能力擔大旗
做下一個club icon 只係哂咗佢呢幾年
la masia 都仲有貨交
下年專心練兵重建 唔好再諗衝冠死出舊人

熱刺都踢唔掂喎

班老野唔降薪唔好諗咩帶新人

聽講美斯可以今季free走
出去玩下啦，去祖記同c朗合作玩下都好

ff下
賣撚咗拉狗 影狗 羅白 老鼠屎 so9 vidal utt 艾巴喊
基沙文 隊波可以點砌
不過賣得出先算
呢到夾埋應該得100m

美斯free走算啦 望撚到影狗 羅白 拉狗就真係唔撚開胃
踢波踢到咁撚冇火退休啦

美斯無3至5年時間
利申 撐美斯先撐巴

冇架啦
最接近真係上年

可以拍返套不離不棄巴塞隆拿

難離難捨 barcelona~

成班好似未更新系統

其實下季都好多幼幼 又有翼又有中場
肯出就得 球皇落下後備啦
影帝小白應該都賣唔走架啦 基沙文先好笑
億2買返黎 依家半價都唔知賣唔賣得出
明明之前都叫西甲神鋒 古仔又係 依家肯定賤賣咁濟

寧願on99大雄唔好搞咁多野 唔好再買人好過

唉

影帝呢啲擺撚到明係呢幾季既笑話最主要果個

影帝先誇張
廢佬踢波咁撚樣
妹下妹下

拉都算
影嘅打法唔係巴嘅話應該B 隊都冇得佢踢

電話冇返7,8千萬賣好撚蝕， 不如直接代替so 9 個位打正前鋒好過啦

轉4-2-3-1
肯清中場班毒瘤，影帝、拉、羅白（vidal可留）
Dejong 防中搭比真歴
左邊Fati, 中間古/美斯，右邊買隻快馬翼鋒
前面出電話佬

起碼唔會踢到今日咁

so9 會走先算
買新人 -> 唔俾新人踢啱位 -> 新人表現差 -> 舊人間唔中-6有貨交 -> 永續舊人

成班老人家落維園

過兩年嘅巴會再破過

呢個真離譜
後場幾多球危機險傳波

羅白係每個教練既契仔
周身刀冇張利都成日有得踢

原本以為買電話嚟會可以同so9輪着打
點知so9又正選佢就打左翼

有睇今季西甲巴塞表現既話賽前都預左7up 不過真係發生果時都會失落

其實呢場踢之前已經輸左
心態上
拜仁連勝10幾場 岩岩大炒完車仔
成隊士氣高昂 睇得出成隊好團結 有決心想拎歐聯
打足90分鐘無一下hea到
入波會成隊一齊慶祝
失波果時會互相鼓勵
相反巴呢邊已經睇唔到點work as a team
失控球失波就自己係度埋怨失落 無人帶動士氣
基本上輸2:5果下已經成隊放棄左
此消彼長之下梗係失多幾球

最慘係望住古入2球助1球
巴塞比一億買返黎唔識用搞到球員之間關係又唔好 一外借出去就踢到識飛
但係睇得出佢完全融入到拜仁 唔止踢法仲同隊友關係好好
雖然扮晒唔慶祝入自己隊波但同拜果班好似手足咁

下一個應該都係Griezmann
隊中無人對佢有期望 自然就踢得差好多

戰術上
巴塞根本組織得勁差
次次傳到去中場都無人幫波 De Jong維度比人封左傳球路線再圍埋去咁就帶死左失控球
一係就中場企埋落邊線 咁就輕鬆比人封死
以前巴塞會打彈彈波 每個球員接波之後隊友總會配合形式兩個倒三角形 等控球在腳果個永遠至少有兩個選擇傳走
而家唔單止無
仲要接波前唔做shoulder check update敵友位置
收到波又要避開對手攔截先望隊友位置
有幾球根本就應該第一腳彈 又做唔到
連美斯都比人tackle左兩三次無傳既選擇
呢隊巴根本無左自己既踢法

後場被逼搶基本上係預左對面會咁做
又唔拉多個中場返去比選擇達子 如果對面再mark咁中場一定露出空間可以長傳
搞到龍門球瘋狂傳失送走控球權

前場太老講到悶啦
今場頭廿分鐘係踢得唔錯 睇落有希望既
去到後尾仲繼續大斬上去 so9根本就唔夠快同體力去追
而家根本係青黃不接 成班30歲既打正選
而後備用得既Pubg Fati得17 18歲 再好打都唔夠經驗

最後望下完場果時 根本睇得出班球員係預左輸
無諗過今年拎歐聯
輸2:8人訓地抱頭傷心下咁
未開波已經輸左

Fb page 個班好似覺得今次大炒完就真係會有改革咁

香港果個巴塞隆拿FB都廢鬼事更新

巴塞隆拿-Força Barça FBFC this?

賣乜鬼 打機咩掛個牌有人要 家下肺炎全球經濟都受打擊
莫講轉會費 人工都比唔起啦 睇怕都要等完約free走
好彩既話換到個好教練用後生仔重組班底fati puig dj 淘寶 古古雷也 再一年買多1個好似曼咁重建
唔好彩真係要繼續睇班30+靠地位hea踢到完約 唉 唔敢想像 祖記都成班30+啦都唔會踢成咁

2:6果陣巴塞已經唔撚守
同埋點解拜仁30歲面色咁好
我巴30歲好似40咁

練波強度問題

班大帝唔練波

個助教惡啲都俾人屌到瀨屎

由得班人飲百事算啦

姐係巴塞高薪好食懶做
平時練波應該你我猜幾下練完

班撚樣好命喺歐洲踢
喺美帝應該行唔出球場

其實係用fifa練波

見到班撚屌頹樣真係又痛心又火滾真係
上兩年同 7 up 嗰年都無咁心up

比人反cup左兩年
見到拜仁咁既勢精神少少 make less mistakes都已經唔洗輸到咁樣衰

教練放棄左
球員放棄左
真係要大改革

上兩年激氣D啵 起碼叫做好大機會贏到 自己派膠
今年未踢已經預左輸撚硬 輸咁多仲好 睇下班大帝肯醒未

The strength of the wolf is the pack
每個人都踢緊自己既波
De jong有自己扭
Vidal有自己標
So9有自己逼
美斯有自己等機會
點樣贏

From fb page

巴塞問題輸波 低死+嬲
巴塞冇問題輸波 sad

根本成個board唔換晒佢唔會有踢返起既一日

仲見到有ching著波衫出街

講衰d
如果巴塞仲唔改善
我唯一諗到 打假/洗黑

去熱刺踢到防中咁就快比奴奴用廢架啦

勇氣可嘉

上兩年係激氣同嬲
今次係羞辱

成個球會好似冇邊part係合格
教練
球員
管理層
全部都有問題

第一毒留 巴斯基斯

第二個係碧基
換呢兩件野先會好d

係班老野入面
碧基算係踢得最好

上一次入黎留言係俾利反cup今次就八事心撚淡

其實點解外借可以俾倒戈， 邊個諗架個外借份約， 跟本就弱智

你成季都睇唒既話要換主席一定唔係首要

PK表現最穩定 又夠高頂走高波

巴杜美要收皮就梗架啦

我講緊PIQUE

一開波就唔應該外借
成億買返黎無耐又唔用
放係bench擺下都好呀
咁不如慳返果一億

美路都賣得， 佢會比機會古天奴咩， 唉

唔知美路而家心情點， 如果個8-2發生響之前， 管理層換哂， 改革， 佢可能唔洗走

除左心涼仲有咩

真巴應該會傷心， 如果佢今場係度唔會輸咁多

要換一定係中前場換血先 中場冇輸送 冇迫搶
成條中前除左美斯冇人帶到波突破咁濟
只要對面搵人夾住美斯 你隊垃圾巴其他人就只會識鳩猜回傳
走位又差 就算有快翼都冇用
尋晚FATI有次突破爆上去 回頭一望等左3,4秒都冇人埋黎幫波
成班人慣左傳波比美斯之後就可以企係到睇戲 完全0組織
pique唔好因為叫開老鼠屎就真係覺得佢場場都廢
老野入邊佢真係唔差

你睇下球會點對佢
仲真巴

比我都心涼啦

好似古天奴咁 而家想睇巴塞死添啦

理性分析上年屌巴塞既野
琴晚又重演一次

放棄
唔幫波
唔走位
進攻散步

條友真係報仇口報， 痴線

完全同意

D關係搞到咁樣衰
都唔係一條Team黎
Griezmann好快到下一個
球員 教練 高層 可能連球迷 全部有責任
反省下

Coutinho will return to Barcelona on August 31st. [sport]

帶個奬牌返嚟哂命

成班心理變態

你叫我仲點著巴塞波杉出街

可惜疤狗唔會再有機會報仇

搵Xavi壓陣睇場好過
唔撚聽話入雪櫃
美斯每兩場出一場 比新人出下踢熟個位
留電話佬
走拉
so9 維度 夠鐘退休
PK 艾巴踢多季都差唔多

無佢輸10球啦
拜仁咁逼，全隊又唔現位，除左踢返去中場真係唔知可以踢去邊

返黎入更衣室往死裡打
私了啦

佢仲有心留係巴塞咩
黎無耐又比球迷噓 同隊友關係唔好 比高層睇低外借

美斯阿朗都老啦，唔可以再倚靠佢地救世
美斯一係好似阿朗咁得閒抖幾場啦

呢季真係好心痛 上次雞胸都冇呢種感覺

鐘情巴塞嘅美路 最後咁樣收場
棄將古對住自己最夢想嘅球隊入兩粒
鍾意巴嘅電話佬 俾人排又踢唔起
後備嘅puig安撫崩潰嘅dj
fati落場後果種無力咁
連一直親口講自己最鍾意巴塞嘅美斯都想走

身為巴塞迷嘅我地 望住自己隊波一年比一年柒
幾多人由喊到依家無晒感覺

點解個個真心鍾意巴塞嘅
都要傷心失望

佢肯先講啦
一落bench/提早sub就黑口黑面

唉 成隊波散晒 都唔知做咩

其實都咁多年 冇長勝球隊 巴個皇朝已經係長得誇張
其待有捲土重來之日

The players are demanding elections. They want to see drastic changes now, and if not, they'll leave. [
@IgnacioMiguelez

高層係廢
但唔該班撚樣都同我躝

都係既 總有高低起伏 癲峰一早過左
而家就係低迷期

球員都反省下

此貼必火

其實我覺得2016開始，美斯阿朗好似交換左靈魂咁
阿朗隊友幫佢拎左歐國盃之後開始信任多左隊友
得閒養下生靜係搏歐聯，
美斯變左同fd夾波咁，死都要同阿so係球場搞基，又唔肯抖

希望美斯唔好再留巴塞啦

我記得17-18季尾champ左聯賽後有場比唔記得比邊個搶左球波入
塊面即刻黑哂
完全唔知點會變到咁

有心冇力唔好意思都係要清

Is it time for Messi to leave Barca?

我建議走
對兩邊都好

其實帶住榮譽走好過衰收尾
不過真係青黃不接

其實中場都唔難搞
正正經經買返個防中啦
傳控型防中我地都用左10年，outdate哂嫁啦
我地夢二個時都係用雲邦美呢d爛打型防中嫁啦
另外兩個中場用古仔加de jong,古仔有個防中傍住會發揮到
其實都係類似夢二個中場配置，一個防中，一個6號位，一個8號位

影帝唔走又唔肯做後備講咩都冇用

Van Bommel技術意識都唔算差ga

10Holland 中場都係靠佢

1留
2留
3後備
4禁足巴塞
5賣
9賣
10半後備
11換醫生
13賣
15留
17做核
18賣
19後備
20賣
21做核
22後備/賣
23賣
24後備/賣
28做核

比球王斷腳
查卡奧用多D
Pedri用多D
Matheus fernandes試用唔岩再借
淘D寶留
Alena留
Wague右閘後備
細佬唔用就好黎好去放
Oriol Busquets留
Miranda賣

擺番兩隻翼出嚟都唔洗輸得咁慘烈 踢乜鳩野四中場

waguee唔係賣左咩

一隊人工好似佔咗成個club總收入七八成
順便重整埋薪酬結構
個個都咁高人工唔係辦法

其實烏母呢單野，會唔會真係搞到全隊都確診

始終點都會一齊訓練啦

我真係懷疑大雄做左好撚多檯底文易先唔敢提早走
怕比下手查到出黎變第2個羅狗
甚至跨張過羅狗

借咋

都冇去葡萄牙

de jong 其實都係控傳型
De jong 踢6號位 古仔返嚟踢8號有得ff
但比真歷就嚟爭波踢

佢都已經唔算係好就佢啦
假9 左右路，攻中組織，佢樣樣都得喎

而家問題根本係中後防守同組織唔得
前邊買咁q 多人都無撚用，個個都過億，都唔拎錢買世界級中後場

咁之前一直同隊架嘛
點知佢幾時開始潛伏

如果會一早份隊踢唔到啦
傳到就恭喜哂
反正都修生波直接退休啦

utt呢條仆街，利用巴塞train自己贏世界盃之後就殘廢左
仲傳染到成隊佢真係要仆街死

de jong可以係後面幫手帶生返個波去前場
所以我地如果有防中，佢有基本傳控能力就得，最緊要掃蕩力夠強減輕中堅負擔，好似賤種條卡斯米路咁，
如果kante黎到既話都係一件好事

Emerson 借到2021 6月30
佢番到黎應該可以頂到艾巴個位

前題係班仆街高層唔好賣佢走

今季踢貝迪斯 3G6A

個球最大問題係#5 on99係係隔離睇杯面俾人撚都唔幫手包抄 後面個隻已經有蘿白睇
得佢一個on99冇野做又唔係入禁區截

但佢踢開rb 同杯麵撞位
唔知踢lb會點

佢一早冇力啦 仲點補位同逗位
淨係行行企企

Pk，messi ， Vidal 可以留抵
其他30up走吧啦

4個人都掂唔到

呢球痴撚線，我懷疑4條友都想比美斯入波唔掂個波

影帝呢條仆街
佢一定知自己呢d畸型防中，一離開巴塞會失業
又無星味又高人工，美職中超都未必想要

Griezmann話咁快又可以帶返走部PS4返去屋企

有無人想拜拎
還返一個歐聯俾古 證明之前係高層逼害
利申 好撚憎梅拿狗

Barça will pay Liverpool €5m if Coutinho wins the Champions League with Bayern this season. The clause in his contract does not specify that he has to win it while playing for Barça. [mirror via goal]

完全體現到高層有幾弱智

係，佢雖然退化但有三根釘
今季仲冇上季咁神經刀添

美斯fati迪莊達子快啲走 呢隊垃圾唔好再害人

美斯真係唔多岩做隊長
後防線又冇一個壓到場

巴塞法律顧問要炒埋

成隊拜都無咩憎唔憎
唯獨梅拿德國狗

梅拿紐巫都好乞人憎
曼城又好psg 又好麻煩爭一爭氣

拜基本上拎硬 咁既勢

鏝拎la

咪傻啦 係巴狗廢先咁俾人炒
我覺得鏝有得打

證條毛咩，尋日唔係疤堆後防發夢鬼會入到，全部都攞離身係勁嘅就唔會比拜狗放後備啦

杯又係 一有風話大機會留隊就搞單大獲野
之前先吹奏完佢同lenglet

其實到依家我都覺得阿積士個十仔係最佳人選，有de jong 說明書又打tiki taka，如果想xavi 之後上可以叫佢做副手又得

當然所有野炒咗大雄先講

Tiki taka哩幾年輸到貼地仲唔夠樣衰咩
真正嘅現代足球就係利鏝拜哥種
迫搶+技術+身體質素缺一不可

炒大雄等哥狗返嚟得唔得

其實tiki taka冇問題
問題係揾班老野踼 咁點撚踼姐

屌 仲有原地反搶㗎嘛
班廢西跑又跑唔郁 搶條撚？
控都控唔撚掂 傳又傳到垃圾咁

達好慘 唔知道會唔會打到有陰影

得罪講句
尋日場波冇一個唔洗負責
你屌我都係咁話
5年內每場大炒入面門將真係唔洗咩飛咩

連續三年都咁，好難唔會有陰影

準備做新巴禾啦

同意要輸多三年

今場之後佢唔洗旨意爭紐亞個國家隊位

The players want a radical change, a change of board, as well as no more panic signings and a good coach who has a work routine (daily physical control, diet). [@IgnacioMiguelez]
有份拎黎嫁呢班老野
唔讓位知D管理層有問題唔一早講

a good coach who has a work routine

唔好意思
真係有個咁嘅教練嘅話你班廢柴冇一個留得低

影狗拉狗 班30up老嘢啲體能 之前施迪安個training intensity強啲你哋都頂唔順啦
而家唔係換個coach就解決到問題 係要踢撚走你班毒瘤 踢撚走大雄

Tika taka 鬼有衰過，就係華狗接手開始唔打tika taka 先仆街，依家十仔 哥帥咪一樣打緊仲有費歷克果種打法都係哥帥留落嘅tiki taka再混德國機動出黎嘅打法

今場有幾球係兵敗如山倒
半場連達都頭dup dup
踢閪咩
戰犯一撚定係大雄 施狗 影狗 拉狗 羅白 呢班垃圾毒瘤
其他人都有責任但未至於要做戰犯
我唔會怪杯麵 佢俾翼閘夾擊 冇人補位 一定輸好多㗎

點都無嫁啦
18年世界盃根本應該佢正選
同埋剩睇呢場就話佢唔夠紐亞黎對佢唔公平
15年佢夠零封拜仁，而紐亞輸球近柱波比美斯，
紐亞呢幾年受傷患困擾都唔夠fit，係今年重拾返狀態

你講果3樣係所有足球戰術都不可或缺既要素

無呢幾樣， 咩戰術都死la

我地全盛期呢幾樣都有，仲要唔差得過而家任何一隊

不如講下邊個青訓要回收或者重用

點都怪唔到達，入個8粒佢可以做到d乜
右路下下比人強姦傳到禁區入面空哂射埋黎，我都擋到懷疑人生啦
唔係佢擋到幾球真係10粒嫁啦

巴塞賠錢俾達睇心理醫生啦

睇完琴晚講起青訓就諗起大佬
當年就講話要大佬接班，咁就7年

其實中場應該迪莊佩治艾蘭拿上位架啦
收返古天奴 施美度都係要留 中堅加西亞 朗格尼
再簽中堅 LB 唔知有咩人選 古古尼亞其實都幾睇好佢

D老人文化真係垃撚圾
為左呢班咁既人 班高層鳩開約亂比人工
教練訓練唔敢加強強度 場上表現唔好屌兩屌反晒枱咁
睇下古今年過去大隻左幾多

唯一可以話既
係佢都俾個形勢搞到滕哂雞
幾次短pass都出事，好彩自己救到/ 有人擋到

好多球輸既都within十二碼點內
咁近距離，可以任射咁多球我唔會怪佢la

隊波屌到個助教道歉真係痴撚線
平時係場上面睇得出個助教係好肉緊好想屌柒班波

起碼要簽巴查救亡
朗格利一出大出面真係唔掂
Utt 擺明養唔熟要清走
加西亞就算返到屋企都要時間養

Alba回塘但今場仲有貨買
反而右閘急要買人, 施美度真係唔夠班
係得既就唔會國家隊都無得踢la

其實尋日短pass根本無人選，隊波都跑唔起，佢點傳都係死
so9 又唔知去左邊唔同人係中圈鬥搶

痴撚線收哂步

達仔唔會斬俾so9
你見到so9中圈附近3、4個拜仁球員附近無自己友
斬黎托咩，頂到都哂9氣
成班係自己禁區外一帶企定定唔走位
等運到

杯面仲有價就

好賣
尋日右路唔夠人幫佢係一件事
但佢幾下係底線想食位，但1秒就比人偷返個波出黎係做緊乜
仲有佢單防廢都唔係今場既事，我都話佢唔夠班話左好耐

達子輸到傻咗啦 平時失一球都屌醒班人
尋晚輸到第3球 佢都好似死老豆咁
仲要對舉手王先失8球
返到去德國隊一定俾拜班人撚

買返黎既人又唔岩/又唔用
買幾多都冇用啦
一早話撚左艾比度係終極傻鳩

有一球仲要即刻俾人出到波輸埋
之後再俾新仔硬爆輸多球

仲可以留係到？

上帝視角睇都睇唔到有邊一個可以攞到個波，比短既又冇人現位個個企定定 比長既又9成爭輸

針美斯個啲唔撚識踢波 你個幾幅圖就算多一個美斯逼有幾大分別？咪又係人多打人少俾人搓死
根本係成個form問題 質素問題

今季冇美斯 連西甲第二都冇啦 你去睇下美斯啲個人數據
killer passes; big chances created；take-ons; dribbles之類最部都係頭幾 又最多motm

就咁睇分唔到攻緊定守緊

咁RB 可以買邊個 或者青訓有邊個 玩下FIFA FF 下先

麥斯亞朗斯
甘美治

甘美治唔會走啦

甘美治撚會過黎咩

Dalot

講真唔撚想要xavi黎
唔夠經驗得黎同隊波太熟點敢清D死老野
仲要係D球員想佢黎睇唔到有咩變化

認真咩 曼聯個個？

禁足巴塞

🗣 | Frenkie de Jong also calls for changes at Barcelona.

De Jong: "I think that today showed we have a lot of problems in the team."

"We know we have to make a lot of changes. It's difficult, we apologise to the fans. I think we have to change many things."

想問過左成日拉狗開左party未
上年係西維爾幾爽

禁足巴塞
咁5號都要

睇到啲留言幾好笑
笑下笑下
笑笑下就想流馬尿
點解做香港人咁撚辛苦
仲要睇巴塞隊西波

fb 啲人仲係到屌fdj 雞屎
n

佢琴晚踢完個樣
似係想即刻入紙申請轉會

777含家橙
大雄含家橙

電話佬飛鏟去救空龍
真心屌乜9

咩前鋒出現喺後場仲多 屌

屌佢唔合拍
做咩跑番去守尾門

梗係一齊企係前場 叉腰等波到

佢地睇波思維同我老豆差唔多
淨係識睇個人能力
都唔知波係11個人踢
前鋒應該要自己創造哂機會入勁撚多球先叫好

真心唔明點解你哋會咁傷心，我即係好想笑鳩隊波，好撚心涼
由咁樣逼走arthur開始成隊波都鳩架啦

ricardo pereira

琴晚最驚個刻係追番2:4

好撚驚又追近3:4
令班大帝同仆街高層覺得自己冇問題
仲會雖敗猶榮咁

好彩最尾大炒 令大帝知自己咩料
同班高層知自己有幾鳩

所以臨尾唔換人都係好, 等佢地係場上羞恥下
個樣踢到想走場

攻強守弱囉
仲有既 奧迪利奧蘇拿

PK

個腩

回個靚帶

尊重返 謝謝

見到又比so9入到球我係嬲
唔想成日比佢鳩幾場又入返球遮醜

完全唔夠人跑

試下40m買佐真奴

So9 美斯 s5,r4, alba 清晒佢啦
要重建就唔好留美斯
用返 古仔 dj 丹 todibo做膽重建 達仔做隊長
隊波可能會沉多一排 但都好過睇班老閪

個球唔知佢想點
不過對中堅尋晚比起alba, semedo, ts, busq,roberto已經算好

呢球絕對關鍵
屌你影帝

仲要唔肯退居後備

巴黎都有得打啦
邊個守到麥巴比
根本巴自爆

球霸

puig真係要代易帝

其實真心呢
我覺得2008西班牙好勁
一個辛拿守哂中場
出埋法比

2010
無美斯既西班牙 沙比+影帝
老鼠拉龜多過入波

成日話影帝有球商，轉守為攻個下勁
但要兩個防中先頂到一個防中既防守
要少一個進攻球員
現代足球根本無luxury去擺個剩係做轉守為攻個下既球員

The players now have holidays. Rakitić and Braithwaite emptied their lockers, making it clear they'll depart this summer. [as]

All players from the squad, except for Monchu, chose to leave the Ciutat Esportiva through the back door to avoid fans waiting for them on the street. [as]

拉終於走

唔係嚟嘈交but開名屌人

睇返前幾頁話tiki taka 衰落
其實唔係
冇一套戰術會真正衰落
只係班執行者打唔打到個精髓出黎
好明顯而家呢班主力唔得姐

如果打唔出效果 就要求變
戰術就係咁一直演變

球隊問題講到口臭唔洗講 大家都清楚
巴塞我會繼續支持落去 但前提係有真正改變
上至管理層 下至球員質素心態
只要有心 不論輸贏 繼續支持

諗起下年又要打歐聯
係咪輪到要比法甲隊反cup

下 Braithwaite岩岩黎又走？

本身丹傷半年先可以特許簽佢

下年小組賽排榜尾

Barça heavyweights don't want Pochettino to take over. [as]
請xavi就含撚啦
我就覺得班廢老反對既就應該請佢

Barça legend Hristo Stoichkov spoke to Bartomeu about Alphonso Davies months before Bayern came on board. Bartomeu's response was "he is Canadian, no thanks." [@LuisOmarTapia]

大雄落台先請教練啦

📰 — Erik ten Hag has still not been casted out by Barcelona. The Dutch manager is still a possible candidate to take over at Barça. [calciomercato]

下年三月先大選喎

好似話early election

又邊個heavyweights 呀屌

咪又係嗰幾個毒瘤

比人大炒完唔夠廿四個鐘又打回原形

華為敵同施蛇一樣都係輸波就苦口苦面無啲激情

球員都耷哂頭，教練一係踎喺到屙屎一係就苦瓜咁撚樣面，唔輸多兩錢重先奇

甩左p

見到隊波就頹

大半隊等退休
肯定唔想搵個要係咁跑嘅教練嚟搞9自己

一定係驚自己唔夠體力踢
被人屌8球 態度照舊

以前列隊賤種之後，個個都知恥近乎勇
而家比人炒8球大部份人都當無事

拉唔係巴塞出身
心灰意冷 梗係走

影係本土元老
點會走

呢套波對球員質素同類型要求太高

睇下flick打番hencykes家波 機動足球 德國人最耍家 即刻work番
個時瓜師走去拜仁個兩季 拜仁比皇巴打爆番

咪再幫美隊講咩佢盡咗力 自己偶像都唔係盲撐
我唔理佢之前踢到識飛 今場佢亦的確係抵屌
事實上佢都係放棄狀態咁踢
唔逼都算 失波企喺到望 有波又唔現位 射門又曳

佢係神話佢係傳奇佢係球王
但以事論事佢今場個態度真係唔得
最大嘅都唔俾啲火真係好影響軍心

All players from the squad, except for Monchu, chose to leave the Ciutat Esportiva through the back door to avoid fans waiting for them on the street. [AS]

唔夠膽面對

根本成班巨嬰嚟

買到又點
唔好浪費左人地

邊個黎

想要啲會郁既教練

又繼續內鬥內耗

搵亨利嚟教班後生唔好踢凳?

亨利嚟踢後備都好過教練啦屌

屌比人大炒又點
班膠層咪又係on9

亨利教美職都唔撚掂喎

無權清人
再世告魯夫返來都無用

唔撚清走班廢老都唔會捱夜睇

11點場咪睇

呢隊鏝點贏拜啊

所以提早出局費事柒

哥帥回家吧

Ronald Koeman had lunch today in El Garraf , a coastal town next to Barcelona & in a place where Messi sometimes has lunch with his family
[@moillorens]

普蛇 1賠5
高蛇 1賠2

睇到里昂班人啲拼勁
再睇返巴

訓醒見到曼城輸緊0-1

無謂做臭朵

Marc-André ter Stegen
Really tough times. Culers, I feel really sorry for what happened yesterday. I’m disappointed. I don’t want to search for excuses - because there are none. We definitely need to change.

個broad唔換應該冇人肯黎

其實諗諗下琴晚出B隊泊大巴死守都可能無輸得咁慘

哥蛇回家吧

班撚樣到底想點
輸8比2仲係咁 要霸住個位幾撚耐？
碧基都企出嚟話肯退
其他人仲係度heavyweights

哥帥都出埋局lu

哥帥都算唔話得， 幫巴分擔壓力

Jesus同25寧兩個必入球炒咗

冇權買人 清人
班老野又唔跑唔走位 乜戰術都執行唔到啦 邊個教都一撚樣

哥狗回家吧

個個都屌哥狗排鳩陣

阿積士個領隊

巴塞買aouar有冇得諗

🗣 [@albert_roge🥇] | After the KO of City and Barça, in the next few days talks will begin for Eric García's return to Barça. The exchange of Semedo for Eric García and Cancelo is the most viable option.

仲要中堅做乜撚 todibo utt b隊個烏龜中堅都夠晒
中鋒 中中仲緊要啦
呢隊閪波都係冇得救

齊上齊落

送俾你地

兩隊都打入4強

如果Sterling嗰下入到都仲有機
不過講真哥狗踢歐聯真係成日出啲19陣

真係想要哥狗咩
有睇呢4年鏝都唔會想要哥狗

哥狗返巴塞又要洗幾億執人
巴塞嘅財政點負擔

上年作客踢熱狗同啱啱嗰場都唔知咩排陣嚟
啲臨場調動又唔掂
但你哋個石油daddy好似好迷佢咁
應該唔會炒哥狗

叫大雄準備定500萬啦

真係戇鳩到冇朋友

點解我地隻黑鳩dembele廢過里昂個隻咁多

打里昂都咁保守

係都等炒咗主席先

Aouar真係屈到，換咗主席之後就送比真歷回家換佢啦

我覺得巴塞依家有個風氣係，好似為左美斯衝多次歐聯，所以想買即時戰力
結果對成隊波都唔健康
我認同美斯對巴塞真係超級重要，但都33歲
依3年都衝擊唔到歐聯冠軍，算係時也命也
係時候放棄依種策略

肥普喺barcelona

MMA

我相信大家經過拜仁果場都會好嬲
基本上年年都係反輸返，高層管理非常有問題

琴日見到有加泰手足整左個Petition for Vote of no confidence to Bartomeu, 雖然係要正式會員先有呢個權利，但係佢個聯署都有得簡唔係正式會員，當係表個態都好。

網址如下：
呢個係發起組織個Twitter: @ElCorBlaugrana

希望可以幫幫手🙏 We want our club back!

Thank you and Forca Barça!

Video: After last night's disgrace, Sergi Roberto is one of the first Barça players to leave for vacation. Others will leave by the weekend.

上年拉 今年羅白

其中一個最冇資格做正選

Adama cucurella

即時戰力同年齡邊有直接關係
你睇吓拜隻19歲左閘點完勝巴條後防

食撚屎啦

After Roberto, Dembélé has also left Barcelona for vacation. [@DavidIbanez5]

第二個係丹

仲要入得幾靚

一好返就放暑假 fit

輸8:2又如何
反正人工照袋
個正選位又穩陣

想講前晚場波
喺疤禁區入面嘅拜仁球員仲多撚過疤球員
然後收到肥普要過嚟嘅風之後又唔gur
班大帝個個淨係想un un腳等糧出 根本冇得救
board就專請廢人 專買水貨 抹黑球員 簽埋啲on9約，基本上唔整衰疤嘅嘢都唔撚做
喺班大帝 仲有羅狗同狗雄班黨羽躝之前疤基本上冇得救

有睇開既應該唔會嬲 反而開心至真
對上幾年 次次都負負碌碌咁過骨
今次終於可以輸鑊甘 浮哂啲問題出黎

個個都知上至主席/隊醫/教練
下至前中後三線骨幹球員
都要大改革大換血先係正途

都要教練同高層願意俾時間d新仔上場先得架

碧基話要換血
朗小r戰經驗
Utt高人工玻璃大帝
淘d寶未夠班

啱啱屎忽痕走去睇拜wiki
計計拜個正選洗咗拜幾多錢
結果連埋perisic筆租借費
拜正選嗰11條友加埋先9150萬
疤淨係一個電話都成億2
狗雄班賤種淨係識買好貴嘅人，但就唔識買啱用嘅人都唔知掉咗幾多億落鹹水海

我地巴不嬲善堂嚟

猁上年
萊比錫
新特蘭
都唔係洗好多錢
但埸面上好睇過巴好多
巴而家班人都唔係踢波嘅屌

除咗達子仲有邊個有同球迷道歉
班大帝以為自己大撚曬
年年輸完就走去放假 下一年又柒過

唔覺eric garcia真係好好
可能少留意曼城
加上未放到啲人就買中堅好撚on9

🗣[@albert_roge🥇] | Waiting for Xavi, Henry is a candidate to consider to be the replacement for Setien

According to ESPN’s @moillorens Barcelona president Josep Bartomeu is close to agreeing terms with a new coach. The name of the new coach is still under wraps, but the options of Pochettino and Xavi have diminished over the past few hours.

之前唔係話utt去羅馬咩

我屌 真係唔撚使睇
可以每一步決定都係錯

📰 [MD🥈] | The board is handling three possible election dates

They must decide between voting in November or January or March 2021

近排唔似有呢個消息
係得todibo有offer

📰 — Inter Milan will try to take advantage of Barcelona's vulnerable situation and try to sign Messi on a free when his contract expires in 2021. The Italians have already prepared an incredible offer that would again make him the best paid footballer of all time. [marca, espn]

如果真係轉亨利嘅話我寧願唔轉先
屌那星啲教練越換越廢

Exits, they want a revolution: Luis Suarez, Alba and Umtiti, on the market [md]
冇影

影帝或成最大贏家

Busquets will also be placed on the market and will be allowed to leave. [sport]
原來有sorry

🗞️ — Of the 17 players Barça has put on the transfer marker, 3 of the names include Jordi Alba, Umtiti and Luis Suarez. [md]

可惜冇拉冇68

影狗走可以去邊隊
直接退休啦

肥普 朗奴高文係巴塞
班廢老想要沙維
但依家殺出個亨利

最想要肥普 廢老反對既就要支持

日職

輸8-2就換個輸7-2嘅
不過都好 起碼肥普要啲球員係咁跑

跑到廢老三寶自動申請退隊

去國米狙擊丙朗

與其去隊喺自己主場輸比疤後備隊嘅
不如留喺度仲好

去英超啦 去國米做咩撚

夾計迫走肥普嘅可能性大啲

國米有阿根廷隊友
同埋蘇寧真心想搞好隊波
都幾有前景吓

唔明點解有人會迷佢

迷佢嗰啲應該喺工場撈

認真想美斯走 等巴重建

我想話肥普喺愛字頭踢波教波咁多年
定居左喺巴塞隆拿都一啲唔出奇

唔換board有鳩用咩

唔係話咩
享利係我偶像

但係唔好咁搞笑啦好嘛

呢組最撚廢

📌Eric Abidal's future as a technical Secretary in Barça is in doubt. Some directors and board members want to analyze Éric Abidal as a technical Secretary at the board meeting this Monday, August 17 as per @gbsans

.@DiMarzio advanced that Abidal and even Oscar Grau are in danger.

❗The board handles three possible election dates for Barça:
Barça must decide between voting in November or January or March 2021 as per @xavimunyozMD @mundodeportivo

All Barça players in the squad are transferable, with the exception of Ter Stegen, De Jong and Messi , as well as the young newcomers, such as Ansu Fati and Riqui Puig. Barça will try to sell Suárez, Alba , Rakitic, Umtiti and Dembélé as per @gbsans @mundodeportivo

Barça told Rakitic to find a club. He wants to join Sevilla and Sevilla don't want to pay transfer fee. Barça will see it well to reach an agreement to resolve the matter that remains and for him to leave with the freedom later under his arm as per @gbsans

There are other players also likely to leave, such as Sergi Roberto or even Semedo as per @gbsans

Last Night Abidal was scheduled to sentence Setien his dismissal

Summit of Abidal with Setién to communicate his dismissal

It was planned that it would be on the night of Saturday 15 to announce that Setien would not continue next season

[MD]

Koeman, candidate for the Barça bench

The Dutchman likes the club for his knowledge of Barça and for his character to lead groups

Ronald is a legend, he has shone with the Dutch team and he is excited about the Camp Nou bench

[MD]

留名睇最後一個都放唔走

𠎀志

啲豬頭骨邊個會要

邊有人肯要
下年開季見啦

@S_Roberto

今朝睇左頭十幾分鐘全場, garcia d 落腳一d 都唔猶豫而且準, 有球單刀比佢斜後飛剷解圍, 好似唔錯

2020年8月16日 晴
今天巴杜姆還是主席

完

咪去英超
Messi呢個年紀去英超實死

個個新黎都話黎幫美斯
結果變左全隊玩刷鞋波冇主見唔敢自己去

香港個官方球迷會算唔算正式會員

淘d寶點會未夠班

兩樣野嚟

歐霸組大翻身

有小明已經進步左

肥普更衣室冇牙力
高文之前教波再廢都係名宿
安蛇黎之前教波都唔得啦

但干地嬲到走喎

Messi's contract ends on June 30 of next year and that, therefore, as of January 1st, he is free to enter into negotiations with whoever he wants. He can stay, where he's happy in the city or leave if there are no changes. Messi wants Xavi as coach but it's complicated [as]

Xavi 心諗: 唔好搞我住啦

Several directors, managers, executives, and some heavyweights in the locker room are against the possible hiring of Pochettino. Pochettino doesn't have many people defending him in the locker room. He once said: "I'd go to my farm in Argentina than to coach Barça." [as]

以前都咁串 依家仲求人？

似干地問題多啲
要lukaku有lukaku
要山狗有山狗
仲有咩唔滿意
同埋佢之前都同祖車高層炒大獲
咁肯定唔係單純球會問題啦

高文教波咩style
唔想再睇住隊波跑少對面10km

問獵鹿
上面先提過拆走哂華倫D老鬼
雖然最後都衰左

高文應該會繼續教埋荷蘭啦

All the players in the squad are transferable, with the exception of Ter Stegen, De Jong and Messi, as well as the young newcomers, such as Fati and Puig. The rest can leave if a good offer arrives, and if no offers arrive at all, Barça are ready to terminate contracts. [md]

‼️If no good offer arrives for Players such as Suárez, Alba, Rakitic, Umtiti, Dembele or other players , Barça will even terminate their contracts as per @gbsans @mundodeportivo

佢咁多年都仲係進攻防守囉唔到平衡
成日禁住人地屌，但比人地一個easy chance就入你一粒
我地當年作客對國米車仔都係咁輸
其實傳控真係逐漸沒落嫁啦，巴塞曼城西班牙都踢唔出最高水準

拜d用錢唔可以相提並論
佢係德甲用好少錢就買到人地最top既球星
gortezka利雲都唔洗錢

呢3件加埋有無100m收得返

abidal 走啦好嘛
衰d講句，唔係你有過病你都唔會係巴塞撈到個位

根本最大問題係狗雄
幾年嚟炒過幾多director知唔知
個個做代罪羔羊

哥帥黎就最好

其實13年隊拜已經係現代足球指標
體力化 技術 進攻多樣
哥年如果軒歷基斯唔退休
可能早過蝗實現二連冠

想要沙維係班老屎忽覺得沙維唔會郁佢地

•2016/17 Monaco 1st leg- Pep starts Fernandinho at LB.Struggled vs Mbappé+Bernardo.Hooked on 64’
•2017/18 LFC 1st leg- Gündoğan right wing & Laporte LB. Loses 3-0
•2018/19 Spurs- rests KDB in 1st leg & doesn’t start Sané in either game
•2019/20 Lyon- randomly uses 3 CB system

我以前都會幫佢講幾句
但依加真係完全撐唔落
離開咁耐柒足咁柒
年年生死戰排鳩陣

其實佢究竟做乜鳩
打賤種都仲好地地

唔想打拜仁 走場算

炒哥狗未 咁撚廢

返巴塞好過啦比你做皇帝 想買邊個雪邊個都得

艾巴你地點睇

上場佢表現好好
前插傳中
回防又到位
仲飛剷block走一球唔係就輸2:9
上場我覺得佢係巴塞MOM

原來巴塞隆拿當年有機會簽入左閘阿方素戴維斯，但竟然以他是加拿大人為理由拒絕。

19歲的阿方素戴維斯（Alphonso Davies）今季以極速上位，於拜仁慕尼黑以8:2血洗巴塞隆拿的歐聯8強，在左路把巴塞右閘施美度玩弄於股掌之中。 西班牙著名體育記者Luis Omar Tapia於Twitter爆料，指巴塞曾經有機會搶先拜仁，從溫哥華白帽簽入阿方素戴維斯：「在阿方素戴維斯加盟拜仁前數個月，史岱哲哥夫曾經向巴度姆推薦這位小將，不過巴度姆的反應是『他是加拿大人，不了』。」

巴塞可說是走寶，事關阿方素戴維斯的表現有目共睹，就連皇家馬德里左閘馬些路也忍不住在Instagram盛讚：「當我看你踢球，你為我的眼睛帶來歡愉。」

成隊執柒咗佢啦

無好offer可以留低做後備

條友有病
邊度都不和

大雄係羅狗頭馬
沙維同隊長都知咩事唔返黎住
VV教左陣已經走
得佢咁蠢落搭

希望xavi教埋2022世界杯，2023夏天先好教巴塞

等佢班老友走哂先

影帝都係去到2023姐
到時應該7788

準確來講係而家冇球員可以踢到行雲流水 傳控波，哥迪奧拿嘅拜和曼都係踢到就住就住咁，要好似以前巴咁順一定要從青訓玩起，不過咁易有第二個美斯咩，反而好似高普嘅理念係市場上更多球員揀，傷咗再入貨都易搵啲。

睇佢畀自己阿哥坤身家都知乜事啦

呢個係VV喎
我講緊艾比度蠢

Juventus want Griezmann to replace Dybala, who is on his way out at the Italian champions. [calciomercato via sport]

真唔真啊

猛禽其實真係幾撚勁 唔知做乜唔夠翼唔夠速度都會無啦啦扔去俄超

💥🚨Joan Laporta, Victor Font, Toni Freixa, Emili Rosaud will be on TV3 tonight to hold a pre-election debate in order to force early election 🤯

[@albert_roge]

傳緊賤種想買戴巴拿

我要普帥呀dllm

安歷基之前教波其實唔錯
邊個教巴B喺西乙玩得最開心 就係佢
教羅馬閪左好大程度係托迪嗰啲老屎忽
切爾達都係佢打起先

同埋大清洗嘅時候仲講咩更衣室
朗奴高文教波又唔係真係好廢 只係肥普應該cv更靚

不過都係嗰句肥普so唔so你都成問題
同埋啲阿根廷領隊好邪㗎
專拎亞軍

大家無咩好嘈
歡迎你

同Arthur 團員

TATA

佢點名笑鳩你喎

咪就係
人地喺德甲打劫開
再者
佢貴買返來嗰啲無正選出啫
一個Lucas Hernandez成80M啦
Pavard傷左無出呢個都35啦

當然必需認佢揀出隻Alphonso Davies又平又靚又正

#505

算係咁
兩球都關佢事
防守就隨緣啦都係

華偷嘅事畢竟都十鳩幾年前

但我記得佢唔係話走曬啲老鬼
而係買返來啲人亂咁擺

都係嗰句
古天奴勁嘅就唔會係呢隊拜仁打後備啦
而家只係咁啱比佢坐左順風車啫

踢美職都咁撚勁

狗雄:加拿大人 不了
個理由真係痴撚線

識西波咩佢

Ronald Koeman is reportedly the leading candidate to replace Quique Setien. [Mundo Deportivo]

Eric Abidal has prepared his report of registrations and resignation and cancellations, but before being able to carry it out, he must wait to be ratified at the meeting this Monday as per @RogerTorello @mundodeportivo
一早要走啦 D計劃亂撚到

先唔講哩個option好on9
人地國家隊仲有一年就打euro
隊波tune好哂突然走？
想比國民屌死咩

Messi, a silence that makes noise: now Barcelona really fear the farewell. There is a feeling that He will really change the club and Inter are attentive to the situation as per @filippomricci @Gazzetta_it

唔好FF肥普喇

人地愛斯賓奴出身

加拿大人識鬼踢波

仲要黑人喎
快啲charge狗雄種族歧視啦
#blackcanadianlivesmatter

喺美職買完個幻幻仲要夠薑重用佢
其實真係好有眼光同膽量

沙維好似話最快出年賤種雄落台先會返黎

美斯易搵沙維難求 哥狗都知但明顯唔識調整佢個打法去就球員

醒嘅基本上都會等狗雄躝咗先嚟
冇買人話事權 又要幫個board孭鑊
真係會搞臭自己個名

所以呢一年邊個肯黎 明知出年就要走

🔵🔴多家報導證實，前巴塞名宿朗奴高文是接任巴塞羅拿領隊的第一候選人。解僱史坦恩的決定相信已經塵埃落定，並將於明天的董事會會議後作官宣。

據報導，該荷蘭名宿與荷蘭國家隊的合約中也有一項條款，規定如果巴塞對其作出招攬，他可以隨時離開。

此外，巴塞董事局於西班牙時間周一上午11時召開，預料很大機會商討提前主席選舉。

就算真係炒施蛇
應該都係調b隊或者u唔知幾多嘅教練上嚟

所以就算真係重建都應該喺下年
今年比盡都係清到一兩件冇用嘅30+
不過講真 我諗有用嘅30+應該仲早走過冇用嗰班

下年就歐國杯
荷蘭都叫有機 無謂特登過嚟博
再講 下年狗雄躝嗰陣 佢自己個位都危
肥普 亨利都有機過佢
不過亨利唔識教之餘仲要侮辱球員就不了

不如班球員自己做埋教練算

係

so9其實做後備綽綽有餘，不過前提一定要減人工

已經係
大返啲教練轉頭

華？

美國好睇重運動科學 同埋都幾肯扔錢去搞起足球

有撚用
美國佬都唔睇足球

如果可以利用佢地運動科學skill就fat fat了

巴冇快翼快前鋒
搵邊個教都收皮啦
拜上場淨係死守中路
防線推到上半場

佢就係睇死你無快翼

大班hispanic睇

但最好既運動員都會去揀美式足球/棒球/籃球

美國最揪得嗰啲去曬玩棒球 hand egg 玩具
最prevail同最好賺都係呢啲

之所以夠膽壓到勁撚上
就係因為睇死疤冇人跑得快

要佢地啲運動科學technique啫，又唔係要佢地頂級運動員

有錢點都搵都啲既，再唔係退休果啲researchers 拎人地經驗， 美帝運動科學水平咁高

係
佢開過攝影展

唔係 係龍友deerhunter

買古天奴同電話踢左翼
so9場場西波 慢到傻閪 但穩定正選

我唔用Nikon的

唔怪之得成日踎係場邊
原來係要捕捉鏡頭

mean 撚到

🚨 Rakitic wants to stay for another season and prove his worth. He's changed his diet and training to prove he's still a top player. [md]
呢條友
主席開口話第一個退

永續拉傑迪
拉喺令人失望呢點永遠都唔會令人失望

比著我都賴死既
人工又高，場場波出來猜幾腳就沖涼
巴塞天氣又好，又多野食同玩

正正經經買個正前啦屌
有錢就all in奧巴馬

邊撚個奧巴馬
包皮？

係咪真係請肥普 終於肯請個有啲名氣嘅人

高文 肥普都吹緊
個人認為肥普無咁好 跑死班老鬼
（下季應該清唔曬班30up)

岩la, Natural Selection , 跑唔到就自動棄權

古仔咁開心
之後拜唔要佢
返黎巴

我都想知

奧巴美羊？

今年清到2個30up都當巴贏啦
大雄食老本食咗幾年
正常豪門 正選29 30歲就搵定接班人
我巴？ 買多幾個30up

Ronald Koeman is the main candidate to occupy the managerial role once the dismissal of Quique Setién is made official. The Dutchman is ready to leave his position as the coach of the national team of the Netherlands, unlike previous year. [cat radio]

廢左兩季先嚟話change diet 同training
過主啦

#4 走啦仆街

keep一個月

影帝都算
呢條垃圾以前又唔係青訓咩大功臣 攞過一次歐聯
就可以賴死唔走

整巴塞含VVD撚圖未？

巴唔好再浪費Griezmann光陰

希望最起碼清到拉4，utt，so9
其他av仲踢得下，影帝同小明應該搵唔到人頂住，碧基今季我覺得仲可以嘅
美斯就算啦，佢仲高地位過大雄，睇佢自己想走定留

我諗古狗下季都係會返黎
到時前有電話，古狗，美斯，丹狗，fati
中有av，影帝，迪莊，羅白，puig，蛆記果個
後面我覺得無咁迫切要換人

美斯唔知會唔會走人呢

影帝搵DeLong頂 la

得成堆人得c朗，迪莊，av係對辦

未炒主席就請享利啦，咪搵d名帥同大雄狗陪葬

最啱踢嗰個賣走左

唔記得左啊吐

亮點x2

Vidal踢過拜仁like下好正常啫

俾我都後悔過嚟垃圾疤

我覺得清影帝先好啲，佢慢到好似斷咗腳咁樣，好多場因為佢跑唔郁輸個counter attack，AV同Puig嘅功用差唔多，都可以賣得

下 av 同 pubg 功用點樣差唔多

Bartomeu could very well resign tomorrow, but the idea of some other board directors is to continue until October, resign and start elections in January. [cadena ser]
搞爛個癱子比下任執手尾
殘陣 k型人工 翻新球場 借貸還債
通通都麻撚煩

BREAKING: Lionel Messi has told Barcelona he does not want to see out the remaining year on his contract and wants to leave this summer.

sick ball帝 pubg點做到av個種硬漢迫搶

一個box to box型 成隊得佢先做到對抗性既迫搶
一個薄過中學生體型（56kg)
想知果位巴打平時睇開咩波

❗Dissatisfied with the management, and lack of planning, Messi has already told the management that he wants to leave immediately. [@marcelobechler]
早兩年就應該要走

This summer 即係now?

呢隊垃圾巴 不論球員同管理層都唔配擁有美隊

應該都忍左好耐

如果真係走，我祝福佢去第二隊可以拎多次歐聯
完全理解佢點解想走

❗The only way Messi changes his mind about leaving the club goes through a new and convincing sporting project. A member of the club told that he has never seen Messi with such an intention to leave. [esporte interativo]

Messi has made the decision to leave, and has communicated so. [esporte interativo]

❗The reports about Messi leaving Barcelona are to pressure the board and force Bartomeu to resign. [@fansjavimiguel]

🗣 — Response from a senior member within the club: "Lionel Messi has a contract until June 2021, with a release clause of €700m." [@FlorentTorchut]

不論係真走 定係逼宮
都係好事

如果真係炒班鳩層加改革 真係要多謝拜仁完全冇留力大炒

唔想人哋走就炒鳩大雄啦

之前啲新聞好似話話美斯份約寫
2020夏天可以選擇免費走人

Leave with honour

個仆街board唔撚俾人走

美斯退休賣下廣告 屌下老婆算啦
一生為巴塞 留低幫手練下新人都好
美斯簡直係巴塞典範 成個職業生涯都留係度

呢條含家產做主席都係為左幫佢家族搵錢

Thank you and good bye Messi
Leave = second 25馬

笑撚死 無美巴下年=老鬼9傳90分鐘

係到見到你

美斯走 #4 #5 #9繼續正選 諗起都興奮

美走 #9都走了

唔想再睇呢隊閪波了

thank you and diu messi very 25

都係用黎塞夠中場人頭去傳波俾美斯

Biggay走未

其實個board係賤到點樣 先會令美斯呢啲毒撚都出聲
更加唔好提主席呢啲差唔多日日屌board

睇咗咁多年疤 美斯要走真係好唔捨得但唔走唔會有得重建

想問大雄平時個位穩唔穩

做咁多閪嘢都仲未比人彈劾就知穩

權鬥仲勁過維尼

咁美斯應該走咗八成

所以美斯咪用自己走嚟迫大雄走

真係想佢走 成隊砍掉重練嘅感覺好爽

到時疤迷少一半
我敢肯定有一半係美斯先睇

如果隊波啲垃圾走我會睇返
影狗拉狗羅白utt呢啲仲喺到就算數吧啦

到時咪支持埋曼城囉

唔好咁多幻想啦，事實美斯真係走，淨低班廢柴一樣繼續妹。

爆料條友叫marcelo bechler
好似係當年第一個爆屁馬去鈀嘅記者嚟

你唔好冇啦啦爆閘拜po先

如果真係走到
一個球會legend竟然係咁既下場
我愈黎愈覺得我地同賤種交換左靈魂

佢帶華偷踢咗34場
淨係贏咗11場 9場和 14場輸
而且佢教拖肥都比人炒
個人認為信唔過

沙利，比爾沙
得呢兩個幫到巴塞

Koeman黎真係會比賤種雙殺再歐聯大敗更衣室內亂

沙利

點解咁多人覺得美斯走先會重建到
呢幾年洗左咁多億 高層轉會搞好d 唔好留d垃圾
一早搞掂啦 唔覺係因為美斯問題
更加唔需要上邊有人話要直接放佢半後備比其他人上位
美斯走=班on9有更多空間買更多20尾30頭既老野
問題根本唔係佢到 成日都話因為佢所以要圍住佢買人
冇人叫班on9高層係咁買d差唔多功用既人(電話,古)
之後又走去賣唒d翼 賣唒d後生仔 瘋狂永續其他老野
咁既轉會點都仆街啦
btw今年真係迫到美斯走既話真係唔撚想再睇巴

你睇下五大聯賽有邊隊仲係踢緊單核 得巴塞一隊 過時啦屌你老母

你就想，賤種雖然成績唔係超好，但係keep到球會名氣吸引到大牌來，買賣係真豪門典範，你睇巴班仆街戇鳩到都廢撚事提。

單核唔係佢問題 係其他人問題
D隊友個個都就係識刷鞋波 傳完波企係到睇佢表演
美斯D助攻 傳波視野到而家都仲係最TOP個堆
有得唔洗靠自己你估佢唔想咩你睇MSN時期佢踢得幾爽
就係古電丹 都成3億幾4億 如果係正正經經買人唔係鳩追
加埋其他本身岩踢個班後生仔 邊洗話踢單核
你可以話美斯毒撚 唔開口屌下班友 唔阻止下D ON9轉會
但講到阻住隊波前進/點解而家隊波咁撚廢
第一個拎黎講既一定唔係佢先

問題係走淨美斯，其他新人來到踢得唔夠放，一樣就住踢，搵美斯做後備就要睇佢過唔過到自己嗰關，不竟牙朗未退，佢都唔會退啦。

老老豆豆唔講丹淨係古電呢兩條友都已經證明過自己 嚟到巴塞咪又係要圍住美斯踢 迫佢地打啲自己唔熟悉嘅位

其他人就住踢點解唔係佢地問題 屁馬個陣後生咪又係咁踢
美斯真係會想場場自己踢做球霸 都唔想班後生分擔下佢咩
定係太勁都係一種罪 如果係咁既話美斯應該直接退役
以佢既能力去邊隊 d隊友都會想依靠佢 有邊個會無視佢既存在
你話佢回緊塘好似so9個d 可以做後備
美斯而家都仲係好撚頂級

我情感上唔想美斯離開巴塞
但理性上嚟睇用個33歲嘅球員嚟做重建嘅核心簡直係天方夜譚
下季可以試下4231 搵電話踢下梅拿個位

所以咪就係話球會鳩買人 見邊個出名買邊個 冇諗過本身隊波有咩人腳
古 電 未黎之前都知佢地係其他隊係做開美斯d野
咁買到番黎就緊係會打唔岩自己既位 變左要就美斯
本身買番黎個下已經錯 假設d錢拎黎買左翼(唔計文員丹) 防中 後場 正前
又會唔會發生同樣既事?

美斯走唔係壞事 對佢黎講
我想表達只係 要重建要清人
影帝 拉 so9 先係最應該清
再考慮開始慢慢回落既小明 pique
仲有一直都買唔岩既左翼位
另外仲有最重要既教練 呢d先係優先要去執
美斯佢自己個位根本仲係最top 冇人話要以佢做核心重建
其他位執番靚 佢已經唔洗好似而家咁下下自己上自己獨食
真心覺得佢留隊無阻重建 可能1999 sor

點會夠班
啲第一點輸曬
高波完全唔識頂

對比差唔多年齡嘅upxxxxxxxx同西維爾個kounde
真係差好撚遠

唉我都唔知最後會點
聽天由命算
不過4 5 9 20 23必須躝

話說右閘嘅話emerson點
好似同real betis一人一半擁有權

雖然上場杯麵比人sm 但整季黎講我覺得佢ok

Presidential candidate Víctor Font prefers Pimienta over Koeman in the meantime, until Xavi can take over. [via @albert_roge]

📰 [AS🥈] | The club has decided to not renew the contract of Luis Suárez and will seek a transfer for the player this summer

The Uruguayan has offers from Qatar and the US

杯麵係慘啲嘅
明明打442但下下都要單對單防守

Presidential candidates Víctor Font, Toni Freixa and Emili Rosaud will be on a TV3 show tonight to hold a pre-election debate to force early elections.

Joan Laporta had withdrawn himself from joining the program tonight. He prefers to continue working in silence. [ara]

自己google translate

對面個加拿大人仲要勁好多

覺得美斯最後都係衰心軟走唔成

好坦白講，美斯點都仲有兩三年貨仔賣
依家係巴辜負左美斯，多過美斯對巴唔住

出年仲有世界盃，應該係美斯最後一屆
留係依家隊巴，只會又9月至5月比人榨乾榨剩，踢一人足球，最後世盃又係攰到仆街咁出戰

btw Setien仲未炒？

賤種當年賣年放題路都賣到30m
比著巴狗應該借到唔洗錢比埋人

今個禮拜炒啦
輸完大雄話next week先有actions

希望美斯咁樣迫到大雄走

大雄d喉舌唱足幾年
依家先心淡算係咁

希望美斯迫到個board走

唔即日炒實在太神奇

全歐唔會有其他球員會係咁

都完左季 班友又連埋主席出曬去里斯本
而家都係過左兩日 其實差唔多
炒就梗 係未正式出official嗰啲野啫 應該係班撚樣paper work 慢掛

班仆街又係度献世，連呢啲都妹，淋病級廢柴。

其實用洗黑錢心態諗
根本隊波唔會變
唔會重建
以前都叫做買人返黎借出去或者放落B隊
隔幾年放走
唔影響成績無人理
依家咁多資金要洗
咪年年掉一億出黎買人洗乾淨佢囉
換教練咪一鳩樣
教練有話事權要買咩人咩
依家佢地頭撚痕呀
要做靚條數收支平衡
做水魚掉一億買人易呀
賣人個下難丫嘛
邊有人接貨

就係怕比下手查到成堆爛數甚至檯底交易先一直唔敢提早大選
依家群情洶湧都未必100%會即時搞
拖多你幾個月佢就多幾個月冚數
d黑錢分分鐘跨張過羅狗

你當星期六日休息
今日開始應該會有消息

Davis好似係美斯迷

咪爆啦 又俾人笑

老實講我認為真係唔洗美斯走

而家so9同佢打前場，搞到一隊波有兩個人唔回防，防守力唔夠

同時都因為中場有影帝有拉有羅白有維度，年紀大冇活力防守做唔足，進攻冇威脅

導致反擊打唔倒，傳控做唔倒，壓迫到喉唔到肺

一直解決方法就美斯唔知自行定教練安排cut inside分波 突破 同做so9撞牆 進攻

喺美斯cut咗入去嘅時候杯面打翼羅白打閘
只要羅白發夢/慢就比人瘋狂中出右路
左路更加嚴重
事關冇美斯間唔中都翻吓右路去吸引對方
然後成個 form就犄形

如果轉4231美斯同古做輪換打10號位
比機會丹打左/右翼，買多隻翼/用青訓fati
買個會回防嘅前鋒/用電話佬
中場: dejong,/Alena/puig/古/美斯/比真歷

至少比美斯喺個正常嘅結構打吓先走
同埋真係唔好比佢做隊長
到時睇吓點先都仲得
真係唔一定要佢走

📊 — 78% of the voters in a survey conducted by TV3 blame Bartomeu for Barça's trophyless season. 19% blame the players and 3% blame Quique Setién.
加泰豬終於訓醒

馬騮路第一時間讚到佢上天
想食回頭草唔係咁易

翼咪有查卡奧囉

領隊最佳人選
大雄唔走：享利 普狗 sarri
大雄提早走：十仔 安歷基前副手 (助教：xavi)

大雄一日唔走就請垃圾同佢陪葬

而家係美斯頂班仆街唔順想走
留得住人先講啦

發覺VVD幾勁
咁既西波都教到雙冠
#ValverdeBack

真 出面班盲反on撚9
到美斯去佢地愛隊個陣又咪又係追撚住嚟含
我係美斯我一定走 咩恩都還清啦
班高層閪撚到

嬲到打錯曬字

果22%班人個腦咩構造？

叫美斯打後備果d真係個腦壞撚左
最多咪叫佢做射手等餵讓球權出黎砌過個打法
同埋要多d輪換順便比球隊係d輕鬆比賽試下冇美斯去踢
20g20a全歐洲top3進攻球員 只係因為33歲要踢後備
你講出黎唔會懷疑自己講緊d咩？

又真
佢真係唔似會屌9教練嘅heavyweight

咁其實人真係唔洗買
要清人，用人先係重點

最理想其實係，除左美斯，其他清得就清
換一班年輕有潛力活力小將
美斯踢自由人或進攻中場帶住
直到過幾年美斯退休
美斯點唔好，今季表現都仍然係球壇top3內

不過無錢買人講咩都無用

仲要R連四強

杯麵依場係打得衰，不過唔洗清都接受到
最大問題都係so9 影 拉
主席其實真係唔算好差（對比其他人）
維度仍然有價值的
小明就買多個左閘，唔洗要佢打足38場，一半就得
基沙文留得

拎隊咁既垃圾都只係輸4：3
反唔落了

留：
TAT
美斯
杯麵
我朗
淘d寶
fdj
電話佬
Alena
fati
puig
青年軍個咋

睇多年/後備見：
小明
丹
古
pk
AV
pepe

冇提既=躝

依家要清到人先買到人過ffp
如果唔係點會屈arthur走

杯麵唔係廢
只係咁岩對面勁過佢

唯一係對alena無乜期望
唔係好覺有咩突出表現

沙利
上面仲有人話pubg 同 av 作用差唔多
真係識波帝嚟

沒後備呀ching

唔打得都睇得

Alena技術相比下冇咁純熟
但夠膽後上多個攻擊點

見到李維連奴隻賤種狗咁都要出聲
比人輪住屌真係

享利帶摩納哥都唔掂
Sarri ball就一季祖記都比拉素雙殺
近年聯賽輸得最多場就係佢帶
普狗就未證明過自己 獎杯櫃仲係放水杯

事實係
留：TAT 杯麵 C朗FDJ 電話佬 Fati Puig 拉狗 影狗 big gay 羅白

後備：小明 丹 古 AV Pepe

真
請返VVD
首季雙冠
大前晚重係用緊佢既442

今季已經冇藉口唔落重藥

丹比利明明好有天份
但唔用腦同太玻璃

玻璃我覺得隊醫都有責任

體質呢家野有時都幾難控制
只可以話係大家唔好彩

上場其實唔可以怪佢
但始終覺得semedo唔多夾巴塞打法
傳控同走位意識太弱 要有波在腳先發揮到

雖然可能係巴塞班老嘢限制咗佢

守波佢真係麻麻
但進攻佢做到邊線前插/快放
不過通常都冇人理佢

442唔係個個識用

個個都傷肌肉
一係隊醫問題
一係訓練方法有問題

係咁傷關復賽後賽程太密集事？
屌施狗復賽後全程用美斯冇撚比佢休息過

邊個高層續美斯份約續到佢可以今年free走
如果佢走起碼可以收返100m以上

電話喺馬體5年嚟淨係傷咗幾日
結果喺疤一年都傷咗成個月

其實睇左佢3季，我真係睇唔出佢進攻端上有咩貢獻
佢係跑得快，但無球走位同前插時機差，真係無乜印象佢可以插到底傳個波出黎
蘿蔔頭做閘個時助攻能力仲好過佢

狗雄專簽on9約
set屁馬可以喺8月頭拎筆忠誠奬金
續小明續撚到2024
utt一扭計就加撚到佢一年收900萬
達呢啲聯賽carry嘅就接近全隊最低人工 仲要2022完約都仲未搞掂續約

我自己始終覺得佢一日喺到 依賴佢嘅問題依然存在
除非有個教練真係夠膽輪換美斯啦

美斯踢踢下比人換走會唔happy

剩睇佢數據無用，佢個人數據幾時都係咁靚
美斯1年91球個季我地拎左d咩，佢自己返去check下

23yrs old美斯就話無人比到價者
33yrs old大把人比到價啦

11/12都叫有雙冠嘅

出面班撚屌講嘢都好認真

11/12 我地得隻國王盃咋喎

細數下近年疤啲買人啦
15/16 22m舊av 41m turan

16/17 3.25m dso 25m utt 16.5m digne 30m gomes
13m cillessen 30m paco

17/18 30m semedo 40m paulinho 105m+40m dembele 120m+40m coutinho 11.8m mina

18/19 31m arthur 35.9m lenglet 41m malcom 18m av 1m todibo

19/20 75m fdj 12m emerson 26m neto 120m griez 18m+12m firpo 18m braxxxxx

應該都差唔多洗咗十億，但上面冇幾個打出嚟有啲毫無疑問肯定係堅廢，但佢哋係咪個個都咁廢呢？我又唔覺
好明顯依家個踢法出撚曬事，買親邊個都融入唔到

11/12國王杯
12/13聯賽
結果我記錯做11/12雙冠

仲有唔好唔記得12/13就係我地初試7喜個年

美斯係勁和重有貨賣就全世界都知唔使講（包括盲反撚），但一堆新人落場預到逆境沒能否擺脫對美斯倚賴，美斯會否甘心等重建而冇錦標，白白流失體力到最後一界世界杯？所以現在走或後備係合理選擇喎

問題係中場組織唔到 美斯焗住墮後幫手 唔係佢霸住球權
就算冇美斯 比基沙文/古踢佢個位
情況依然係一樣 中場冇供應前面冇速度反擊
咁問題唔係美斯 而係我地解決唔到問題靠美斯開掛
但佢都唔係次次著火 但d人就賴因為有美斯先咁 本末倒置

反佢冇leadership都算
反佢連累隊波嗰啲真係on9

[You 8-2 much] [皇天擊殺巴老母] 巴塞隆拿球迷季後等星散執柒討論區 (345)

宜家既疤無翼，要美斯咁樣落來踢
都可以接受

如果出年有兩隻健康既翼，trincao, dembele
可以踢到有速度既433
咁美斯既定位應該係咩？

其實4231幾好

不過前題要美斯肯協防

1001

1000

999

sorry未食藥

彎彎轉轉上上落落像是平凡的歌
偏偏要我交出匆匆一生唱和
生生死死散散聚聚像是無形枷鎖
就算苦澀太多 仍是要經歷過

美斯

大雄喉舌又轉移視線
到今日仲覺得影子可以救佢一命

踢返中間囉 你所講兩隻翼一隻我未睇過
一隻好唔穩定 我唔覺得憑佢兩個夠做主力

舊年無去巴塞睇美斯⋯
估唔到可能已經無機會睇美斯係巴踢波⋯

支持美斯走，想睇佢踢下其他地方

ss位is okay
前提係兩翼同正前要好勤力跑上跑落
美斯專心喺第2點隨時ready

畀我plan, 其實美斯體力已難以同時應付入波同組織.
我會suggest佢先做10號位組織供應，之前先再顧入波.
當前面雙翼＋正前鋒都被封死果時佢就自然有位畀佢埋門

oh she's sweet but a psycho

今年三月睇左對皇蘇

我都希望佢肯打中鋒（我估我無理解錯你中間意思），
同埋唔會過多番後拎波。

希望佢嘗試調節自己，走下人地背脊位，如果長期落來拎波又變左攻中，已經唔係433

因為我自己睇法係433會更加發揮到速度（雖然未知d翼踢成點）

中鋒？
假9 better

自己誤癌
中間個前鋒，當然唔係話佢衝撞la

The meeting has begun. Some are in the offices, while others are participating through video calling. The dismissal of Setién will be made official. Bartomeu's choice to replace him is Koeman, but there are others who want to bet on Pimienta. Pochettino is ruled out. [cope]

講到口臭 大雄唔走 杜魯夫翻生都無得救

我自己就覺得呢個年頭同而家隊巴唔岩打假9
一來人地已經有晒方法應對
二來假9身邊兩隻翼要全面同埋要有一定入球能力
三來美斯老la, 速度對抗性都跌，退後半步組織可以， 但最後入到禁區果下就會好辛苦

8成都係pimienta

唉 美斯走埋呢隊閪波都可以唔洗睇

邊個名帥肯嚟
嫌自己份cv靚得濟咩

pimienta教b隊
識用puig fati araujo
好似哥狗用契仔柏度咁

當賭一鋪囉 教得好 隊波翻生 個個打哂飛機啦
不過現實就係無3 4年都唔會正常翻

拉都有20m

影帝：不了，你地踢唔來

影狗28m

踢得爽既冇所謂
唔好妹下妹下就得

貼錢送佢走都冇人要

冇沙白佢就冇作體
真正既體系球員

其實睇唔出有咩球隊會接依班老野
仲要計埋人工

所以下年繼續影 拉 正選

自己拎嚟
早一年放可能就有呢個價

阿聯酋都唔要影呢啲垃圾啦

影帝28m係巴塞俾人地？

On9 下個po係346呀
呢個po我同中坑撞咗

433純我自己ff，都要睇新領隊點決定。

因為我覺得整體體能唔夠，用咩陣或者球員用波幾好，都搓唔散d 體能強過你一大截既球隊。

舊年睇左場歐聯同西甲
原來唔去就真係無得睇

N 年前睇過
以為隊波會一直勁落去

我當年現場睇咗場打比
記得嗰場拉狗紅完之後反杯疤

實有起有落既

小白

1314西甲主場作客都贏喎

Ajax want to sign Luis Suárez. [Mundo Deportivo]
回家吧

我覺得點都要正視返體能

唔係想個個操到大大隻隻，但起碼個個夠氣夠力上落，踢返疤個風格。

有錢出佢份人工咩
定係減人工返去

Ajax are ready to bring Uruguayan forward Luis Suarez back from Barcelona, according to a report in his homeland from Teledoce.

Marc Overmars, the Dutch club's sporting director, is open to the option of re-signing Suarez, who played for the club before moving to Liverpool in 2011. At 33, Suarez could be the perfect signing to add experience to a young Ajax side, similar to what Huntelaar has done in recent seasons. [Teledoce via SPORT]

訓咗成季無睇
大雄死咗未

表達得唔好sor
我嘅意思係我曾經喺現場睇過一場打比
但唔係講緊嗰場
呢場我記得好西多十二碼

主場冇
作客勁多
牙朗1球球霸2球

清到人有撚用
大雄仲係主席
第一件事根本就係要炒佢
唔係柒一年 係柒足三年

其實雙贏
Ajex需要有老將壓陣以老帶新，國內聯賽可能分別唔大但歐戰就好明顯
下年無左ziyech, 甚至de Beek, 亨特拿又退
有人壓陣好重要
同埋咬人退化都好，入個球仲係證明佢有實力

問題係佢份人工點處理

Btw... 其實應該要考慮簽de Beek, Tagliafico
年靑有潛力有活力，而家巴塞急需呢d球員

再拉遠d
其實買返屌老虎得唔得

Ok deal 快走

假球霸

唔岩踢唔好夾硬黎

tagliafico 92年
van de beek應該去蝗